屌你老尾成班fc撚 on撚99 訓撚醒未？？入面比我屌撚醒你地

藍絲話比人打 其他藍絲同警察會唔會叫佢fact check左先？

唔會，佢地會拉左你先

屌你地訓撚醒未，洗唔洗現場直播先肯信啊？

獨立調查咪fact check lor,

唔該再有黑警問題 唔好再問fact check左未，你應該大大聲支持成立獨立調查委員會

有手足出到黎講 比人拉左番去虐打輪姦 仲唔撚夠fact ?? 你係唔係驚怪錯好人？ 班黑警係入面係對佢地好好？

你老豆老帽就應該fact check下你地無弱智 先生出黎

要fact check既係班黑警

屌你原告洗唔洗請埋律師比被告 fact check ?

只有影響到外國勢力會唔通過人權法 同我地不利既先要fact check就係咁簡單

樓主又分化

Fact check左我係咪分化未 fact check左先唔該

所言甚是

FC唔係唔比你猜疑
係件事未fc前唔好當已發生既事實黎作宣傳或指控
咁會影響抗爭方公信力

點撚樣fc ar?警察自首？

你去法庭門口叫原告人唔好指控被告人 自己去fc左先

塞撚住個腦定眼殘

有合理懷疑同人證唔撚指控等咩啊？

人地比時間你fc? 定等人地洗走證據燒埋屍？

講撚左好多次 對方要澄清咪交cctv片，拉人名單傷勢狀況，同解釋被捕人士點解個個傷撚晒出番黎

唔撚係你做啊

有埋受害者出嚟都仲fact check

你屎眼有廿四小時cctv？

同意

之前咪講左
Fc 主要比外國文宣睇
假新聞出左去外國，會影響到我地既公信力
之前先有鬼佬記者叫我地唔好再傳未證實既野
你傳冇fc 既料
最後係真既都還好，如果係流料，你玩鳩埋外國新聞

blocked

問題係Rumour 同fake news 多到覆蓋左real news
多到我分唔到real 定fake ....

無fact check一律當fake news
最少要有律師 醫護證言

你當外國記者弱智嫁咩

藍絲黨媒夠用 （經消息人士透露）站於不敗之地

引用台上發言陳述事件指控 有咩問題啊屌你

鬼佬記者要做既係自己去採訪自己去fc ,唔係copy and paste,我地可以繼續合理懷疑同指控 明唔明，

加上依件事點樣fc先報得啊屌你 有人證仲唔夠？ 親身引述都唔撚夠？

有待證實 同fake news 完全係唔同既

點樣當係？你都on99受害人親身出黎講都唔撚係fc？

又要搵左律師醫護最好打開屎眼比你睇下有無損？無屌到損唔當強姦？

姐係check唔到當無事發生過？

怪唔撚得班黑警點打都得

反正你班on9 fc撚 咩都要講fc到現場直播咁

反正你都fc唔到當fake new,就算打撚死幾十個都未撚驚過 ，反而你check唔到

你想屈啲狗咪直接講囉，你咪自己作個好啲嘅故仔出嚟囉，咪撚喺度搞分化啦

親身引述當然都ok
最大問題晤係fake news 而係Rumours

有親身引述/律師 醫護證言可以
可證偽既Fake news 都可以接受 如果fake 會好快被推翻

最大問題係Rumour
不可證偽又不可靠例如TG傳d字/whatsapp screen
太多精力去做偵探

無親身引述 無律師 醫護證言 不可證偽一律當fake

外媒中過幾次招啦

親身講可當人證
但唔好扭曲受害人講法
今日人哋講性侵，邊有講輪姦

點解揸波呢d有多個親身引述
幾近肯定係真的唔煲

煲完全不可證偽又不可靠既Rumour

禁會搞到大家分唔到真偽

扭曲人真係好柒on9
一單好地地既核彈一野變左Rumours

佢唔告齋up，同fake news有咩分別，屎眼d傷痕都癒合哂啦
唔好講咩二次傷害，咁個個義士拉翻去姦就收聲啦，唔駛示威啦，香港無強姦官司啦，唔告講出嚟比強姦犯日日笑你鳩up炸
你期望獨立委員會，你係咪攪錯咗次序，你唔贏，邊得嚟有獨立委員會
你唔告佢，點令世界正視相信呢個指控係真，先會幫你贏呢場仗，成立到委員會

衰d講句佢一日唔告，我地一日都唔可以用呢樣野做武器，同無發生過任何強姦無分別

一日唔告，一日都係rumors，唔會係核彈

直至9.27今日，因為曾被拘留於新屋嶺而聯絡我們的個案，都是更嚴重的指控，包括性暴力、強姦、輪姦！受害人有未成年的孩子，有男有女。

當時人講都唔會信囉
男既話係新屋嶺俾狗打到骨折，有埋醫生証明又點?
點肯定係狗打?
有條4K高清影住隻狗親手拎支棍打落去先考慮個可信性，點知條片係咪偽造。
最好就係隻狗親口承認啦
咁先係FC撚

我見到義士出嚟話強姦，我都好撚嬲，但更加嬲既係佢竟然唔告班強姦犯
同yellow object一樣，唔告喎，咁點樣懲罰班壞人呀屌

問題在於外國記者冇上連登
你都識話藍絲黨媒點報新聞，所以外國人咪唔會睇同信lo
然後你想做同樣既樣令我地公信力降低？
引用發言唔在存在問題，問題係佢引用姐係用二手資料，而提供二手資料方係我地，而我地係比未證實既資料佢，如果最後係真既，咁冇野。但比人發現原來假既，係變左我地唔再可信，散播謠言。
有人證實到咪姐係fc 左，親身引述唔撚係叫做fc左呀

有時有d輿論係好有用 唔洗每樣野都要畫出腸

對方傷害比率大過自己既時候就可以做

依家問題係
冇人指證點告
有一個都夠

問題係依樣野唔會證實到係假 永遠都唔會 咁已經唔洗怕係fake new

哩個都係第三者轉述
同wtsapp cap screen有乜分別

遮打豪庭絲打 完全無人endorse
唔知乜水

係既可以搵612/星火endorse

人地親身上台同錄象都無手足講過輪姦
反而已經有勁多女仔親身講左N次比人揸波可靠既無人煲

滑坡

最大問題係全部被捕女仔都無人提過被輪姦
但禁多提過比人揸波

唔好再傳不能證偽既Rumour la

Exactly,

再重申一次

問題係依樣野唔會證實到係假 永遠都唔會有確實既證據可以話係假 咁已經唔洗怕係fake new

已經可以放膽去控訴

個問題係不能證偽而juicy 既rumours 㵂哂
新屋嶺俾狗打到骨折呢d有埋醫生証明既可靠消息

曲。。。

禁會搞到
新屋嶺俾狗打到骨折呢d有埋醫生証明既可靠消息煲唔起

我到今日都唔明
俾狗打到骨折/揸波好可能真既唔煲
死都要煲不能證偽既輪姦同被自殺
spin走哂個focus

今日男手足被性侵又無lala變左女手足被輪姦

好柒煩....

有無fc撚可以解釋下
當件事無可能會有確實既證據會比人當係假同fake new, 點解都要咁撚驚

我認同某d情況係十分需要fc

你真係上法庭
打官司俾口供
講大話好易穿崩

就算好彩冇法肯定係假
但睇嚟唔可信、冇基本證據（至少人證）
都係冇用

唔好為控訴差佬扭曲受害人說法

我覺得FC撚既然咁鍾意FC，就唔好選擇性相信，去到有醫生証明就唔可以係假?
醫生只証明佢真係骨折，最多証明到俾咩類型既武器做成骨折
咁唔代表係狗打
唔係唔想人FC，而係有D真係死無對証，但的確發生左

冇充分證據都起碼有少少基本證據
例如人證
或一啲環境證據

8964話碌死人
至少都有坦克人張相

仲有
唔好抱住講大話都唔會穿煲而作故仔/誇大件事

部分認同，但因為依家唔講就無機會講，加上係唔會fc到 無cctv無警會自爆

先煲大俾狗打到骨折/揸波

可以係假
但至少比乜柒都冇既case可信

一件事有幾可信唔係二元對立
而係有程度之分

係真嘅
就有人挺身而出去警犬投訴課投訴啦

我聽有人講新屋嶺有人畀人做人體鍊成
同基因改造測試
部分手足成為變種人